松本潤傳聞還有第三個國民級女團「炮友」 葵司密謀出書洩性癖好結果IG被灌爆緊急關閉

日本傑尼斯天團「嵐」松本潤再陷緋聞風波！他和井上真央因合作《流星花園》擦出愛火，低調交往11年，沒想到2016年被爆劈腿AV女優葵司，而且長達4年，業界盛傳葵司懷恨要出書爆料性癖好，引來粉絲猛烈抗議！

▲松本潤和井上真央低調交往11年，不料被爆劈腿葵司4年。

據日媒《東京體育報》報導，出版社知情人士透露，「葵司好像很痛恨松本潤，有傳言要出書。」書的內容要揭露松本潤的性醜聞，原來除了劈腿葵司，還有第三個「炮友」的存在，且這個女性是國民級女團的成員，如果書真的出版將會衝擊世人。

▲松本潤劈腿葵司舊帳再度被挖出，女方被指要出書爆料。

▲葵司經紀公司否認要出書。

▲松本潤粉絲群攻下，葵司IG目前呈現關閉狀態。

不過「嵐」宣布休團並召開記者會，葵司見到眾成員落寞的表情，心生同情。知情人士透露，書的內容會以和松本潤的關係作為基礎，改成小說的方式發行，現時他仍未決定長遠未來，基達和文尼希望他來利物浦，挑戰英超比賽。不過這同樣會影響到男方的偶像形象。爆料曝光後，葵司的IG被松本潤粉絲灌爆，所屬經紀公司也在官方推特明言，「沒有要出書哦」，同時加上憤怒表情符號，疑似對爆料媒體表達情緒。她的IG目前也呈現關閉狀態。

現時他仍未決定長遠未來，基達和文尼希望他來利物浦，挑戰英超比賽。

基達和文尼希望他來利物浦，挑戰英超比賽

開返去波台啦